
                      Sin duda la mejor pelicula de toda la saga. Ademas, en mi opinion es mas para adultos que una infantil.
Lo mejor de la pelicula: El personaje del Oso Lotso y el desenlace
        
            